[跣佢老母] 齊齊聯署+email去英國褫奪何君妖博士學位

眾新聞:
// 何君堯今日已成APU傑出校友。他在2011年，獲APU頒授榮譽法律博士學位。APU其後何君堯的履歷中，除了回顧律師會工作，也讚揚他的成就之一，是發起反佔中「保衛中環」運動 //

麻煩大家幫手 1) 簽爆個聯署, 再加 2) send email去大學
唔好再畀何君率眾妖害人， 擾亂香港安寧！

1) 聯署:
強烈要求英國Anglia Ruskin大學同校長Roderick Watkins重新審視同何君堯既關係，
並且撤銷佢既榮譽博士學位

2) Send Email:
Email 主旨: Complaint about Honorary Doctor, Junius Ho
收件者 (send晒去三個email啦)
校長 VC:
roderick.watkins@anglia.ac.uk
高級新聞主任 Senior Press Officer:
jon.green@anglia.ac.uk
投訴部 email:
complaints@anglia.ac.uk

Dear Vice-Chancellor Roderick Watkins and the Press Office for Anglia Ruskin University,

I am a Hong Kong citizen, writing to bring to your attention the recent disgraceful conduct of your Honorary Doctoral Award recipient and “ambassador”, Junius Ho (1).

We trust you will want to be aware of any circumstances that may cause you to reconsider whether Junius Ho is, as you describe, an “outstanding ambassador for Anglia Ruskin University in Hong Kong”, and whether he deserves the university’s continuing endorsement as an ‘Honorary Doctor’.

In September 2017, Junius Ho called for pro-independence protesters in Hong Kong to be killed "without mercy" (2). He also said that "it was no big deal to kill pigs or dogs". This was widely criticised, accused of being ‘incitement to violence’, and condemned even by the Hong Kong Chief Executive. Junius Ho showed no remorse.

Junius Ho has been a vocal critic of the ongoing protests against a proposed Hong Kong extradition bill. On July 15th, he published a series of photos of ordinary western citizens taken around Hong Kong, claiming that they were US spies (without providing any evidence). This placed these individuals at serious risk of being targeted by his supporters.

On the evening of Sunday 21st July, a gang of 200 to 300 men with weapons brutally beat defenceless commuters, some of whom had been at the anti-extradition demonstrations earlier that day, as they disembarked a train in Yuen Long station. 36 of the victims were hospitalised, with those hurt including journalists and a pregnant woman. Footage shows Junius Ho shaking hands with and congratulating several of the attackers during the evening, giving them a thumbs-up and applause, and calling them "heroes". While Ho denies that he knew the men, or supported their violence, his presence at the scene has today made him the subject of serious accusations and calls for an investigation.

If Junius Ho had done only one of these things, it would seem like behaviour that the university would want to distance itself from. But in light of his ongoing statements and behaviour leading up to the horrific events of Sunday 21st July, I strongly urge you to reconsider your endorsement of Junius Ho and revoke the Honorary Doctoral Award.

Yours sincerely,
XX[加你個名]XX
Hong Kong Citizen
-------------------------------------------------------
如果冷血對待香港市民，係「先撩者賤」！
SHARE 出去呀！！！

推
跣走個學位
執葉呀拿

何君堯 ARU | Anglia Ruskin University

立場新聞: 何君堯獲「榮譽法學博士」學位？
//但何聲稱自己是「榮譽」法學博士，就是要別人以為他這個讀書差勁的人是真正的法學博士了，而且很厲害，有honours的。比起非執業而冒稱執業，這個冒牌「法學博士」情節嚴重得多了。//

眾新聞: 何君堯憶年少輕狂：攤大手板用老豆錢、追女致重讀PCLL
//何君堯的求學史，還有一個未解之謎。翻查APU年鑑， 何君堯1984年APU法律學士剛剛畢業，同年已向州瑪高等教育學院捐款，金額不詳。在八十年代， APU每年平均有3至5名校友捐款，當年無工作、靠父親供養的何君堯已是其中一人。//

推

PUSH

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

律師會證實接獲有關何君堯專業操守的投訴
// 本身亦是律師的何君堯，被拍攝到星期日晚，在元朗與白衣人握手，律師會證實已收到相關投訴。律師會表示正嚴正檢視投訴，有需要將交予律師紀律審裁組處理...//

【元朗襲擊】余若薇去信律師會 投訴何君堯違反律師專業操守 (19:40)

圖from明報

Sent

推！！

推到佢老母收皮

唔好再比佢亂咁講嘢搞到大家咁忟憎啊
#你office啲玻璃自己跣親架

push

Anglia Ruskin野雞

推到出國際！！！！！！！
Withdraw Junius Ho's Honorary Award at Anglia Ruskin University
幫手簽

Signed

依啲野雞博緊上位，更加驚聲譽受損
要等佢覺得恥與何生為伍

搞掂，3個都sent曬

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

APU
都唔知咩野雞大學, 咁都可以做到執業律師,仲可以做埋律師會會長
唔係話一定要讀oxford先可以有執業資格...
但條友連oxford brookes哩D3,4線大學都入唔到
佢個學位同執業資格係咪捐錢or搵黑社會兇返嚟

好多人淨係睇個銜頭， 以為攞榮譽法學博士就好醒目
立法會網頁個議員履歷又冇寫清楚邊間

各行各業入黎曬證，小小支持
岩岩好難得有醫生肯post 證件

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

Push

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

APU 專做大陸人生意

巴打你email咁堅 可唔可以去信大學查下何妖嘅學歷

[鞭屍] 提提你，何君堯個律師學歷同執業資格係偽造既

推上熱門啊屌佢個仆街冚家祥